個半月前 2萬$ 叫大家買Bitcoin被喪屌 + 個人後市睇法

2030年 1個比特幣可以買到香港400呎單位

當日被喪屌 不過唔怕 時間係會證明

有跟到既巴打 恭喜你 已經食到100%升幅

個人後市睇法

前頂已破 加上elon musk入市加持 基本上BTC已確定牛市未完 仲有下一波升浪
我會睇位 如果去到42K 再加貨
ALT 升市感覺去到尾升 呢半個月用左小小BTC買ETH 賺左小量BTC
如果你買左ALT已經升左10倍8倍 恭喜你 不過建議你換番BTC 唔好長HODL, alt season完後 BTC pair 100%會跌到PK!

睇幾錢係頂 ? 暫睇 150K

點睇eth

不了
跟契媽搵食穩陣d

SH BITCOIN & ETH

150K 點買400呎香港樓

150K 係呢個週期目標

2030 維持1M 目標

睇280,000

推

跟緊契媽
熊市前轉bitcoin點睇？

BITCOIN 響龍市既妖股面前回報率巳經唔夠砌

Futu

以太幣$150果陣入左20萬
轉哂Altcoin 而家仲升緊 諗緊賣唔賣哂佢做港幣

你買左幾多?

加油

轉BTC好過

輸咗你會take responsibility?

唔通你自己賺夠？

係阿 你賺左記得分比我

YES 想比elon musk賺下

笑死

你有無幣少買咁多呀

Yes,就算遲下政府出隱定幣流通市場都唔怕，BTC只會慢慢轉型做digital gold store value

可以呀

😂😂😂

點解會咁睇？

點先買賣到
利申 唔識

舊登會然？

塞車塞到

係
去邊都呢個名，你係？

小姓毒 long time no cccc

講就威 做就閪

阿Bitcoin 你妹完未，肯上50k未？

Why bitcoin but not other coins?

一於咁話

ETH 轉 BTC 笑死我

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

Btc升關你撚事咩

未入

是旦啦 果陣我13年係格離登叫人買咪仲比人屌得西利， 財富只會集中係一小撮人唔係冇原因 世界上總要有d咁既廢人
咪睇下邊個笑到最後囉

巴打住緊半山?

收皮啦馬後炮

不可耐？

年內去唔去到150k?

跟btc 期貨除大約1000
之前有溢價 唔知點解呢排好似無L 左咁

舊登得返廢老轉左做25
最估唔到係會係財經台見到你

我都係買gbtc
本身都係預小注
直接買etf 唔洗特登開binance 方便好多

叻啦叻啦

契媽睇 $500000

真係有料到喎ching

好多altcoin 有解決到scale 問題 你點睇；點解會話佢水尾

今年defi 應該會爆發，d 毫子coin 爆個十幾廿倍咪fatfat

雖然你的 crypto mindset 依然停留係幾年前的 altcoin 階段, 但對於後知後覺的大眾來講, 悶聲發大財即可, 做好 early adopter, 兒孫自會多謝你

13年買好勁喎

我都做咗25好幾年

你話gas fee貴同埋transaction慢？

出糧不問價入哂btc?
定係buy the dip

好明顯佢無睇契媽嘅big idea 2021

果陣GME都有人係咁講 最後...

信左你就on9
sndl 10倍

有早知既125X btc啦

正想讚你叻仔 見到係想轉hkd想一巴星落你到 你想中銀行aml定俾南亞搶現金

等你開Account

Don’t want to kyc lol

唔使KYC直接去Bitcoin ATM度買
而家街上面大把

Not in hk:(

bitcoin 目標價USD$10000000

同騰訊個原理一樣

拍片講xrp 又扮唔識買btc

你買左幾錢咁巴閉？

睇圖入市
Buy the dip

ETH 主要係太多MISS左BTC既人做10X 20X 想坐順風車暴富
正因為呢個原因 令到佢升得好慢 同好CHOK
只要BTC仲係升緊 ETH都會跟住陰升
間唔中會有一下大升 之係一直妹
慢升有慢升既好處 我睇ETH未到最FOMO既時間
建議 現貨 or BTC/ETH網格賺BTC
做合約既 佢咁妹法 息都好貴

點睇litecoin?

可能要等佢下一次減半先會有一個比較可觀既升幅

狗仔drop to zero

香港樓跌到仆街咪得囉。

而家一半轉左BTC同USDT 仲有一半Eth 同Altcoin
幣安可以轉數快收左錢先再過過USDT
同埋都有的公司可兌錢 唔係出街交收

乜都唔識，有冇懶人包。去邊度開戶買賣？ Tks

識不過唔想lol.

入Binance > Wallet > Withdraw > 揀BTC

cold wallet gen 個地址，copy 去Binance, 對一次address, 就可以啦

係Wallet 可以transfer 去任何平台，你鍾意send去邊度賣都得

1. 170 Litecoin
2. 4 ETH
3. 100 NEO
5. 11500 XLM
各位點睇

唔多啊， 帳面賺左9位數啫
我就再hodl 多10年 睇下會唔會歸零

未來十年都會係 crypto 未來
不過啲人鍾意一日100% 先夠快

巴打點睇bitcoin未來目標價？

BSC 會唔會replace到 Eth

睇你信唔信stock to flow model， 10萬就基本啦

dogecoin點睇？

成手eth，個本190，諗緊轉幾多btc好

契媽上年年尾開始好多訪問同片已經不停提BTC / crypto
打埋開口牌咁濟叫人買
利申：年尾約$10入左MARA

有可能係elon musk用黎賺BTC既condom

契媽咪又係GBTC 重倉者
佢2021報告上望50萬

富途係有業積加持
佢年回報增18倍, 公佈嗰時40蚊
你咪自己乘上去佢值幾多
我睇300~500
絕對唔係妖股

找數比樓主未

無買btc，分唔到了。

bit 哥覺得幾時先會幣災

點睇ETH ADA LUNA?

alt幣災近了 要還錢比BTC

隻隻ATH一樣 alt season 咩都升 , 第一水升買最熱門 , 之後買追落後
唔好沉醉係佢地既前景同發展
幣市玩法就係BTC同ALT
2個GAY佬 玩69 BTC升完到ALT升
玩到咁上下 一齊收檔 4年後見

咁btc洗唔洗放左先？
定長揸都唔怕？

想知除溢價 買GBTC同真買BTC有咩分別

點睇bnb

會收年費幾%，其實都抵比，唔洗自己keep cold wallet咁煩

識睇位賣會賺更多

可以參考 唔一定囉到最盡
今轉我覺得8萬以上都可以諗TP

建議 指數 25樓下先準備買ALT 唔係而家!
做smart money!

一直都想投資cryptocurrency
但係發覺個過程好麻煩同埋轉返做真錢同交易費好高

幣市有好多低風險 但係年化有15~30%既投資
聽落係好唔真實 識玩既人唔多 玩法大約係放息同做期套
有200萬係幣市到滾 月入可以有2萬以上
17年識有巴打賺左好多
之後佢放一千萬去放息 月入10萬 牛市30萬
退休唔洗返工

How

冇買btc 有少少eth係手

同意bull run 後altcoin 會死90%，不過會有幾隻爆上黎。例如DOT, LINK 之類。ETH當然唔少得

當全世界都當係泡沬個陣，就要玩 altcoin/BTC/ETH, 當全世界都跟馬斯克風炒幣，就應專注係 DeFi , 永遠要讓大眾跟著你跑，幫你接貨

連登仔 算鳩數啦

點分析人地都笑7你
當你賺到 先會問你

勁抽

無圖講經

差唔多沽得了

市值大

NEO 同XLM 得淡笑

巴打點睇XRP?

依家就快上到75，以為個trend reverse，但通常altcoin係加速跑贏
有啲似RSI，通常升到70以上，先係升得最勁

睇佢同sec deal成點，理論上應該都係罰少少錢就算

巴打係咪都係用binance買?

一挖撚哂出嚟你班人就仆哂街了

BTC ?
挖晒出黎仲爽 供應見底既結果係咩

挖曬無新血入咪得返你地圍內玩到時點真係到時先知

仲有一百年先挖得晒喎傻仔

唔好提佢地啦

樓主今年btc同eth target 幾多？

個半月前到E+都係升左一倍 好多股都唔止啦 講到好似賺左幾百倍

你唔會見到個結果 無咁長命

大家咁話

你真係唔識

上面已經有人講左啦

咩大家咁話 一百年後先挖得晒
你依家就問挖晒之後睇人哋點算
你唔好問石油仲有廿年就會用完人類點算好

150k 點買400呎單位

所以咪有風能太陽能
BTC咪一樣有dogecoin ETH到時會分散幾多升幅邊個知

同埋都係個句啦 大把股升幅大過BTC 洗咩玩D咁高風險既野 以你地咁講一個月前入左dogecoin升仲多啦

大佬
之前0.88 all in 入咗ADA，不過其實唔多，覺得幾多放好？其實本唔多，想all in 短炒

酒

Ada點睇？

咁落番黎低位睇幾多左右🙏🏻

事實你 dogecoin 個野夠膽 all in 係發個豬頭
24 小時升 900% 有咩股到

而家有鬼咩

去到200週平均線 不問價買

HI 都升左10幾20%
打算點比錢我?

下仲未買

點睇Litecoin

過左氣 USD價會跟大圍升
呢轉alt season完全pump唔起

老老豆豆 老千買左幾多

想請教Ching 買合約又係咩玩法？
得幾十萬港紙想把握到機會發大佢🙏🏻🙏🏻

合約就係借錢玩 10X 就係借十倍 100X就借100倍
資金費率就係比息 一日比3次
如果費率0.1% 當你10萬你開10X 你就要比 100萬0.3% 一日
姐係一日3000$利息 會係你保證金到扣 你個強行平倉價會不停推前

唔建議新手玩合約 想短時間暴富可以等altcoin season

去到你死果日都未挖哂呀on9仔

你憑咩咁肯定
想睇你輸到破產跳樓死下世做中國人

你憑咩咁唔肯定呀屌你老母咒鳩人

有32次呀你條柒頭慢慢計啦

到遲啲想要買貨我慢慢派比你

ETH呢

跟媽咪麵搵食夠la 一句股J 彈6xx 點

求教🙏🏻

仲有起碼100年以上先挖曬 目前估計係2140年左右 所以都幾肯定你死左

年尾200k基本盤

由佢上年1萬頭睇到而家
而家入手會唔會好不智

但俾起10年前會係愈黎愈難掘定點？

可唔可以講下DODO 6.6入左10％本 應唔應該長渣定邊bitcoin

係 每4年產量減半

等回調位 黎緊應該會有

Crypto 班友個個風緊位走佬， 下一波大位睇幾多？ 我睇8萬-10萬應該差唔多

會回調到幾錢

想問bitcoin intrinsic value點計？

BTC會升到一個你地唔信既位 早TP既會輸係反手買
有200K以上我都唔會覺得出奇

52~49K 今轉睇主力係殺alt BTC唔會點大跌
簡單既就等4 HRS RSI(14) 30

預計今轉既頂位會係7月左右發生
發生前30日內會日日升 升到你唔信
TP左既 唔好反手入番 DEL APP 忘記BTC 高手可以食反彈
唔貪既就等2022年尾!

睇緊 上到 7萬會回番4萬樓下 請問巴打點睇 ？

無大回過好難上7萬 沖到7萬就睇直接沖9萬提早爆
Relative Unrealized太高 一定要洗走一班人先

我反而覺得係上到 65 - 70 先大回 巴打你覺得呢刻就開始大回 ？

現貨唔洗擔心 怕影響心情既 可以4月先開番黎睇

買咗 riot

大跌前多數會先FAKE一下
我自己睇 可能DEEP V 上番62,63K先開始真跌

咁我上到 6字酒了 開始擔心今日已經係開始大回

呢轉就翻 49 ？

下一次回調會 52~49K 我覺得

跌咁少？2017萬幾到2018得返3000

唔會係今次嘛 ？

上年年頭個大回調
1萬打到落4千 係有咩消息引致？
未開始留意

無錯 前題係100升到2萬先跌到3千
唔信邪可以試下做空

312 全世界都跌
如果無covid 個市係唔應該有呢個跌位
所以你見唔洗一個月就上番去
同時洗走左所有等減半升既long倉

做空不了

已到49K

執平貨

兩個鐘後即刻到左

呢個位 溝得?

我49K加左短線倉 有機會去多次 唔急就等下

樓主 如果冇錢買到BTC 係咪股市搵相關概念都可以持有？ MARA果啲

升得多過BTC + 同BTC correlation > 0.5嘅 = MARA RIOT MSTR

GBTC都得 但有premium

7月點計出黎, 如果跟上一次bull run 時間計, 今次會去到大約2021 9月喎

alt 反彃推介 ETH AVAX BNB(掛$210)

btc

加倉@ 48K

而家咁跌都係正常調整？

crypto牛市回調可以去到3-4成

洗槓桿 我覺得好正常

Lm

聽日會反彈大升 所有人會後悔今日唔買

如果你貼中 我以後拜你為師

加一 跟風入左貨

ready to BinC

?

加二

呢3隻都彈左10幾% 自己睇位走

老師

可唔可以請問下 btc 會繼續升定係假升 ？

要睇多幾日 應該都係 48~54K內震盪

樓主點睇mara / riot

見到就心up 唔記得密碼 無左5甩

我都係建議直接買BTC
買其他野 你受既risk愈高
極其量都係買GBTC

無加息 DXY無大升 基本面無變 正常回調
早兩星期 日日費率都OVER 0.1% 代表好多人槓桿買升
再升既話幣商要賠大錢 所以到一定水位 大跌收割
現貨既完全唔需要驚
爆煲係需要一定高度 58K係不足跌死BTC

樓主覺得今次浪頂喺邊

如果呢幾日再穿幾多ching會覺得係假升？🙏🏻

你要最安全既買法 食左反彈先 破頂再買

希望佢回到落去41 42 比細佬入貨

睇樓主講既野
感覺樓主有花到心機研究

想入 SI (( btc 交易平台 請問樓主點睇 ？

無昆大家 琴日是旦執一隻 今日都賺10幾20%
我自己一部份就幣本48K開始 5X LONG 頭先TP
其他用btc pair買左alt 隻隻都10%以上 都TP埋
前前後後又執左0.5BTC

點睇Ada coin

樓主睇今年btc bull market頂位咩價

全部用BTC結算 100%BTC

6位數

想請問下樓主你覺得仲會唔會再大回 ？

照上一波行法既就反彈完陰落
但係試過唔少例子就一去無回頭
我就唔搞咁多 執完反彈就BTC坐貨
利用BTC去搵更多BTC

我就係諗緊究竟係假彈定真係開車
琴日入咗少少 only 諗緊追唔追好

我唔係咩短炒高手 但係反彈就一樣好好食既野
BTC如果唔係有咩壞新聞 基本上大跌左2日 第3日就會反手
可以睇埋市場數據 跌左2日+空頭重 就直接入貨 90%成功

樓主

BTC ETH 你點排

一定係BTC
全部ALT只係我用黎賺BTC既肉便器

收到
altseason幾時再臨
望住bnb咁升法 好想入

BTC最後拉升爆煲同時Alt btc pair 跌到PK既時候
會有一次最癲既alt season
take off 開始計 20~30日內好走

即係 BTC 跌 ， 但 altcoin 狂升？

YES BTC散水 D水就會流去第二到

好。謝謝教路

你主力trade 咩 BTC pair

今轉一定係defi系列行先

記唔記得17年11月個btc dominance跌到落最低12定20% 之後大約20定30日後就開始大熊市？

我記得係35% 果陣ETH差小小市值大過BTC

有好多人話會大慨9月就見頂

附近掛 唔好比時間限死自己 靈活走位

樓主勁人思路清晰有logic
利申：重貨btc+eth

我就係驚佢彈完再彈

又冧

其實個勢似要穿4萬

44000

大家仲幾好嗎 有冇比人震走

If you can't hold, you won't be rich.

加左注

樓主賺左幾多？

一直SH
其實放喺火幣有無問題？見支那政策好似做好多小動作

第一個POST 係23K 加500K果注已經 變左1.2M
重有32K同48K再加